Le Tøøø semble agité, sa couleur oscillant rapidement entre le rouge agressif et le violet nerveux, et son énergie électrique agitée comme une tempête interne. "Ecoute, je suis autant bourré d'énergie qu'une supernova sur le point d'exploser, et je suis convaincu que je peux apporter cet électrisme à ton groupe."
